特首辦、律政司收恐嚇電話 要求撤回修例草案

政府修訂《逃犯條例》惹起爭議，特首辦9名不同職級的職員今日分別收到恐嚇電話，要求特首林鄭月娥在24小時內撤回《逃犯條例》及下台，否則會燒死她的全家。

另外，律政司亦收到恐嚇電話，同樣要求律政司司長鄭若驊在24小時內撤回《逃犯條例》及下台，否則會掟汽油彈及殺死她的丈夫潘樂陶。

特首辦及律政司已分別報警。

自編自導？

擺明

張建宗做特首咪一樣推

起碼入廠我先信唔係自編自導

玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

好多人想佢死

報假案最高刑罰係?

長途電話？

希望假戲真做

習種打架個電話？

自己跟自己打假電話

講得咁specific 似喺認真

香港荊軻

好人好者又點會有人恐嚇
仲要係律政司同特首辦

人格分裂

「否則會燒死她的全家」
譴責暴力
不過未見過 想見識下

啲自編自導自演越嚟越on9
放火燒警車都有一刻會中伏（當然未睇片）
依家依個乜料呀？

係咪工聯會呀

我唔介意佢咁大犧牲

兩條傻鳩互相恐嚇？

香港需要一個奇拿

政府班傻鳩唔係諗住去到呢個地步會有非親政府既譴責啊?根本依家親政府之外既人恨不得你地死全家啦

應該話要學工聯會燒死林彬咁樣丫麻

山口二矢

做乜排斥李公公

振奮士氣

去到呢個關頭
她無所不用其極

報假案要坐監架屌你老母

一陣有個姓習嘅打電話去，話唔通過就殺全家，會唔會照報新聞

佢個仔住香港嘅咩？

屌你老母 自編自導自演 正常人都知咁樣係逼唔到佢撤回

見過Otto poon真人有無事架

改圖?

叫藍c做野啦，唔好得個講字

無人會可憐佢地，多謝

卡片蘇之前咪又收到有屎嘅包裹,到依家都唔會搵到邊個寄,因為自己寄

午夜兇鈴

會唔會係淋病自己打返去玩prank

如果調返轉係恐嚇
唔修例就死全家
咁又會點回應

cia介入了

Well noted with thanks

托洛茨基唔喺蘇聯都畀人暗殺啦

抵撚死架 仆街

十年個故事

好出奇咩
邊個心入面唔係咁諗
只不過人人都知犯法唔想上身 和無補於事
你幾條友只係扯線公仔 死左仲有下一個上任咁解

報假案最高刑罰係？

連冚家剷都無資格

行得正企得正怕咩啫

用支持者既邏輯
行得正企得正怕咩人恐嚇

寒戰

行得正企得正點解會比人恐嚇？
行得正企得正點解怕比人燒？

而家未成事，我最多會表示高度關注，重申唔容忍語言暴力同恐嚇行為

如果真係殺佢哋全家，我一定會強烈譴責，支持警方嚴正執法

行得正 企得正怕咩

習近平恐嚇電話你點告

香港需要電話卡實名制

如果係真 仲會咁樣出曬新聞
目的係想激嬲個凶徒定打草驚蛇

100萬人你都唔驚會驚個電話

五四精神？

用程式都打得啦
電話卡都唔洗

講中文既
即係唔關外國勢力事啦

一定係大眾銀行

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

出來行講口「此」

做戲記得做全套

又係呢招 悶不悶？

應該係工聯會，話晒冇前科

一個電話就驚
幾千人大嗌屌你老母點計？

依家有晒劇本

行得正企得正 有咩好驚

殺死佢全家條柒婆都可能無感覺

理撚得佢 反正而家多路線gap擊

有人可能會覺得
做戲, 不如做全套

D仔女係英國實冇事啦 點會燒死佢全家

其實佢電話幾多號

主流民意

好人好姐怕咩？

屌，怕我地香港人就下台啦咪屈我地